⚠⚠⚠⚠⚠五毛預警現正生效⚠⚠⚠⚠⚠

而家LIHKG比高登人流多所以好快就會有五毛出擊,流傳五毛洪非凡同鳩硬等已經過左嚟潛伏
佢地改左咩名有幾多account都係未知之數
請大家對內鬥撚,圍威喂,控制衡論等情況格外提神,多啲自己諗下唔好俾人控制

守著lihkg唔好俾洪式五毛入侵

屈人五毛死全家

冇錯

幫推

已經有一個

個名... 此地無銀

岩岩即刻已經有一個五毛私怨互屌post

推

見到 夏娜BB
呢隻熱狗打手通常特殊情況先出黎嘅

防五毛入侵

守住呀 頂撚住呀

好撚煩，早幾日個個討論，今日，全部高登打手，好撚煩呀

有無得set filter, 逢有殘體字，高登，全部自動入哂黑洞

Lihkg高登化了

見一個block一個

講得啱

我實信你唔係洪非凡

樓上 五毛鳩硬 洪非凡出齊

有keyword filter，殘體字就難啲

留下正皮

已經block左幾個

守著

內鬥撚死全家

少左中聯辦同一埋sms 分身...已經好好多

LM

睇兩個首席打手銳氣大減就知

唔夠ac 同埋冇得比保護費
所以未開始洗版住

上邊五毛洪非凡又改名
洪大將>我唔係洪非凡＞我係洪非凡

出面個青熱停戰post已經又不停互屌，屌土共又唔見班仆街咁落力

佢地弱智 新論壇個個有得改過新名
實大把五毛扮熱狗青政互屌
根本就分唔到 我寧願追住五毛來咬
提下大家唔好比洗版五毛出現重好

再改 我係撚洪非凡

應該有懶人包，俾我呢啲懶撚一次過打包 block 晒佢地

小學雞，多謝你咁注意我，不過澄清一下，我第一個名係洪大帥，唔係洪大將，連本大帥個官名都搞錯，仲懶叻話由高登捉五毛捉到呢度，笑死人。

教精你，捉真五毛要睇佢真實表現，唔係睇個名，有個叫「御理」既柒頭好有可疑，我向你檢舉，快啲去捉人啦

又話做假膠
但有我依個真心膠中你計
你又急急腳出來澄清
好難服侍喎 五毛洪非凡

本大帥同你玩係咪好有存在感呢，不過本大帥唔係咁得閒，間唔中至覆到你，如果你開始覺得冇存在感，想死左佢，建議你抄低撒瑪利亞防止自殺會電話：2790 8844，佢地或者可以幫到你。如果唔係，你最好搵個真五毛消磨下，屁如御理，佢好鍾意詭辯嫁，咁或者可以令你無所事事既生活冇咁悶，提升番啲存在感

too long didn't read
Thx五毛洪非凡 幫手推

唔睇政治post啦 由佢地講飽佢

洪大帥做乜改 港毒之苦？
唔繼續做假膠？

洪大帥做乜改 港毒之父？
唔繼續做假膠？

推post反五毛

洪非凡 25350 現改名港毒之父.
鳩硬兩個ac
鳩硬 4722
鳩硬3 43785

樓主係咪精神分裂

Sorry,原來你唔係樓主

We have to warning the others

We have to warn the others

依位人兄 點解quote人句野 要del左人地粒紅點

原句

洪非凡 25350 現改名港毒之父.
鳩硬兩個ac
鳩硬 4722
鳩硬3 43785
[

Olivia & Peter 其中一對我最鐘意美劇情侶

點解無端端加紅點咁得意

好可疑和 就算我無端端加紅點
你都唔洗突登走去del左粒紅點

真係膠都費事比
依家五毛做野成隻小學雞咁

洪大帥好似叫唐三藏大法師

算吧啦洪非凡
一早block 撚左你 以為改人地個名就洗到底咩

五毛都要死全家！！

其實依度的 admin 係咪可以 proactive 少少
將果d 洗版五毛 ban 哂呢?

Thx, blocked

五毛打手死全家

留名

好在一早扑左 五毛狗成日改名

洪非凡 25350 現改名港毒之祖父
鳩硬兩個ac
鳩硬 4722
鳩硬3 43785

乖仔你好可愛

事實證明點改名都係會blocked

hi omgbbg

得閒就過嚟時事台找五毛black

訓醒嗱柒頭

一車車五毛入黎
真係好撚多

五毛不嬲都係死全家
幾時見過25仔有好下場？

其實佢地好慘架，心理都唔平衡
日日都要精神分裂幾個人
自己同自己單機，大家要多d關心佢地
負皮block完上一頁就算啦

我覺得都係遲早既事，都係少入cc台算

不肖子，兩日唔理你係咪悶到想死，冇晒存在感呢

lmlm

各位同志請加油